又為咗個熱門吵

好心啦 得熱門得天下咩

吵
樓煮大劣仔？
我哋香港人講嘈

@推拉師

sor 啱啱武漢返嚟，唔記的轉channel

黑警成功嚇倒港人 或成為最大贏家

拉

樓豬5毛泥=_=拉

又一名推拉師

連仔先係，條冚家產限制咗時事台喺熱門出現嘅最大數量

啱啱瞓醒見到個熱門搞成咁 想瞓返
唔係我熟悉嘅兒登

事實係大家開始冇咁在意依場運動
(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)

連仔仲咩唔直接set cctai 做熱門？(;´༎ຶД༎ຶ`)

咁你地仲唔拉武肺同其他post? 仲喺度鳩噏

連仔已成連狗

唔想被cc台手腳拉

樓豬pr公司！

PR用緊用日常post 膠post
有別過去低級網軍
呢類型post配合藍youtube
企圖打鍵盤戰洗地
請選擇無視呢類型post

ching空白ac 懷疑係薑絲ac

上淘寶買都唔得（−＿−；）

得我？

ching買咗幾錢???😦 我呢個大量膠post嘅都要成5百塊

樓豬係網軍
拉 上一頁😅

推拉師